夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

遲左出po

聽日方加

瞓一陣嫁咋

咁你呢？

訓啦

yesss

都係要訓

？？

到聽朝

爽

就了
你訓先

垃圾先瞓教

求下你比我瞓一陣喇 唔可以瞓太耐

晚晚嘗試早訓 晚晚失眠

？

渣架

訓到先得架

垃圾

訓哂

2018仲唔訓覺

再試